你班衰嘢今日玩罷工，搞到家母今日企咗四個鐘

今日食飯果陣 一路食一路聽到我個藍精靈家母係咁sun 今日番唔到工又剩咁 佢一路屌啲人阻鳩住佢番工 拉鳩哂佢地就啱啦 一路話自己企係度等車等左四個鐘 企到腳都跛啦 仲抽筋抽左成晚添

我就一路食飯一路係度偷笑

抵你死啦 我早就叫左你唔好番工 連地鐵都唔會開 佢仲懶型咁話罷工我都照番

佢今日仲腥個msg嚟問我覺唔覺得啲人好擾民 香港有你呢種人就真係擾民啦

佢一路傍住部電視一路話 那 呢個仲唔係鬼佬 仲唔係外國勢力指使 點知佢自己睇緊果個新聞係俄羅斯啲示威遊行

真心唔明啲藍精靈個腦係咪裝草 屌我老母啊

點解我有啲咁嘅家母㗎 反而我啲fd d家母就叫我個fd今日小心啲安全最重要

好失望好想搬出去住呀！

家中兩老話應該捉晒啲發夢嘅人去打靶
我心諗 你個仔 我都應該俾人捉去打靶

佢地最鐘意話 啲人收哂錢做嘢 喂喂 你宜家係咪阻住人地搵食先 你阻人搵食就得 仲要屌鳩人地 人地阻住你一日姐就咁大反應